一圖話俾你聽泰國聯署有咩用！

we need more thoughts and prayers 🙏